終於知道點解勇武派到世界末日果時都冇可能吹到大雞

因為大部份香港人跟本對共產黨冇仇恨, 又點撚樣令更多人加入勇武派, 對共產黨以牙還牙, 萬倍奉還呢?
你話你不停對香港人灌輸同洗腦, 要幫64學生報仇雪恨就話姐
你又話中國人既事, 關我撚事咩
好啦
我當中國人既事真係唔關你事啦
你都好應該搵過第2單野不停灌輸比香港人, 等香港人每分每秒都諗住要報仇先得架
你又唔撚做,甚至諗唔到應該搵邊單野出黎洗腦,令到香港人極度痛恨共產黨啵
咁我想問, 你點撚樣係世界末日之前吹到大雞, 一次咁大把都難啦屌

陰謀論頭腦終於破解到點解共產黨可以屹立不倒

搵一班人不停洗腦撲滅香港人對共產黨既怒火
再搵一班人不停洗腦令香港人相信共產黨有好人,有明君
1+1=3啦已經
屌你, 仲會有香港人憎恨共產黨? 已經洗腦洗到個個愛共產黨啦屌